[
        {
            "questionText": "Разрешается ли оставлять зерноуборочной комбайн при работающем двигателе?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Разрешается.",
                "Разрешается для проверки работы указателей поворотов.",
                "Запрещается."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова периодичность смазки шарниров гидроцилиндров поворота управляемых колес комбайна КЗС-812К \"Полесье GS 812K\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "Через 60 ч.",
                "Через 240 ч.",
                "Через 960 ч."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Как проверяется уровень масла в двигателе на зерноуборочном комбайне \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "Стержневым указателем.",
                "По метке в смотровом окошке.",
                "Электрическим датчиком."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какой должен быть установочный размер на уравновешивающем механизме жатки шириной захвата 6 м у зерноуборочного комбайна \"Лида-1300\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "70 мм.",
                "75 мм.",
                "80 мм.",
                "85 мм."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Каким должно быть давление в шинах ведущих колес при эксплуатации зерноуборочного комбайна КЗС-10К \"Полесье GS10\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 1,
            "answers": [
                "0,17 (1,7) МПа (кг/см2).",
                "0,20 (2,0) МПа (кг/см2).",
                "0,25 (2,5) МПа (кг/см2)."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какова причина того, что при уборке самоходным зерноуборочным комбайном КЗС-1218 \"Полесье\" колосовой шнек перегружается мелким ворохом?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "Недостаточная частота вращения вентилятора.",
                "Увеличены зазоры между гребёнками верхнего решета и удлинителя.",
                "Обе вышеперечисленные."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какое давление должен развивать гидронасос системы управления рабочими органами зерноуборочного комбайна КЗС-1218 \"Полесье\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 2,
            "answers": [
                "15 - 16 МПа.",
                "13,5 - 14 МПа.",
                "12 - 13 МПа."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая частота вращения мотовила рекомендуется для уборки полеглых хлебов у зерноуборочного комплекса КЗР-10 \"Полесье-Ротор\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "10 - 15 об/мин.",
                "15 - 20 об/мин.",
                "20 - 30 об/мин.",
                "30 - 40 об/мин."
            ]
        },
        {
            "questionText": "В каком из указанных случаев правилами эксплуатации разрешается пользоваться раздельным торможением при работе зерноуборочного комбайна \"Дон-1500Б\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "На дорогах с твёрдым покрытием.",
                "При движении накатом.",
                "На влажных грунтах."
            ]
        },
        {
            "questionText": "Какая по инструкции эксплуатации ширина захвата жатки у зерноуборочного комбайна КЗС-812К \"Полесье GS 812K\"?",
            "questionImage": "",
            "rightAnswer": 3,
            "answers": [
                "5 м.",
                "8,12 м.",
                "7 м."
            ]
        }
    ]
    